教育局常任秘書長邊撚個李美嫦呀，鳩dq人仲咁串

on撚99

小學生唔可以討論社會議題係咩道理
明明係政治決定但就講到係專業失德